請大家繼續捐錢俾星火

今日又有義士被捕
大家都知星火反應最快去幫佢地
同埋好似大家直接放棄搵612
所以係度呼籲大家捐俾星火

Btw我懇請612請人返黎24小時支援同埋簡化程序
收左成億捐款，請人返黎7x24 都做唔到？
同埋d錢有需要既人就批，唔係留係度唔知做乜鳩
批左先，之後法律程序唔夠錢再叫人捐
唔好攬住舊錢
我地捐出黎係想幫到有需要既人，唔係要你阻撓佢地

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

支持

收成億就係請班網絡打手，見人講612壞話就瘋狂狙擊，屈鳩人分化撚

請大家捐俾星火

推唔撚到呀 真係要捐就捐星火
個個都話612唔救前線

請大家捐俾星火

612呃錢

pish

推

同意請集中星火

有冇612入錢方法？

仲612?

星火先係最貼地最快幫手足，捐錢就係要黎幫手足渡過難關，解決燃眉之急。

唔係捐俾泛民律民，唔係捐俾泛民做行政費

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

p 牌推唔到 大家幫手

星火有咩好 ? 可唔可以講多D

唔該你要捐就捐俾星火

滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

有經驗啲，同埋會主動搵被捕人
612係要申請

即捐

915 - 進步，改善，突破

用食錢機入左個半星期都入唔到
唔想有record可以有咩方法

集中星火啦
次次都仆出黎幫大家

櫃檯啦

手足俾狗捉左，佢地極速搵到律師幫手

手足俾狗咬過，導致生活困難，佢地又會幫佢地

好啦 下星期六早d 起身入

星火

平日lunch time 都得嘅

我印象比較深刻既就係之前圍狗屋，半夜拉左人，有人係鏡頭前嗌名，有人開post叫人搵律師，星火係好短時間回覆同搵律師幫
加上今日屯門channel 話唔見左兩個人
又係搵星火，先令我想開post

公司附近冇

星火而家有幾錢捐款? 我見佢哋FB好似冇提，唔係基金黎 ?

星火：

對612既建議不如直接去612fb留言。
佢地仲有咁多名人撐場可以去佢地fb比意見

星火！星火！星火！

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

我地而家要build up 一個行動代號比現場手足知有幾多人會一齊救人／私了呀！

其實匯豐係有入錢機，放工後去都得

推丫，聽日捐

佢地好似冇公開
但佢地做既野有目共睹，唔公開我都願意捐

星火星火星火！

唔可以咁，人地唔想捐都唔可以呃人

咁做同612冇分別

可以轉數快

死左圖

呢個係星火
如果想捐612，你再上612 fb搵

屌你老母612
出面幾個post 都有被捕手足
生活費出問題
快撚d幫

push

請backup 警方涉嫌自編自導自演

push

推呀

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

真係想知612留7千萬係到做咩 同政府一樣留返d錢過世?
前線又要人幫 學生無飯開 無地方住大把人需要錢 比人拉個班要生活費
到底係到搞咩

612真係仆街黎

612 正垃圾

撐星火

唔會割612
但真心我見到星火做嘅嘢多好多

612係唯一一個有監管同有民意既基金，要捐只捐612，星火可自行轉俾捕人到612基金

Push.

真心唔明
眼前有需要既唔幫
你幫到眼前既，洗驚冇人再捐？
香港人大把錢，大把人要贖罪

集中星火

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

有監管但唔批，唔幫義士有咩用？
星火既速度真係有目共睹
調返轉，我建議星火去同612申請撥款幫義士

推，捐星火！！

岩岩捐左

捐

推呢個個

推！星火！

其實我真係唔撚明612 我捐左2次都係佢 但成日積住啲錢 其實洗得多可以再問 香港人乜都唔多係錢多 絕對唔會唔夠 我捐黎你唔拎去即時支援義士 我捐比你把撚？

收皮啦612

Push

未撚再捐比612 收埋咁多錢又唔幫義士

咪係 捐錢係希望幫到手足 唔係比佢地囤積係到 等收息咩屌

612收收埋埋咁多錢又唔幫人
講緊已經唔係第一次聽佢地做唔到野

岩岩發現星火有登記轉數快 唔洗再排隊轉數

各位手足都快啲課金 id係3771623呀

有朋友識爆眼女義士
612攪好撚耐都未批到錢
講真 612係最有錢但都最唔願意攞錢出黎幫人
我只會信星火
星火仲會派律師去新屋嶺（最後入唔入到一回事）
起碼大時大節星火又會幫手收信俾入獄既手足

無撚有錯

捐星火

收皮人地有過億，證明認受性已不容置疑，要錢去問612

星火有幾多律師架? 我地可唔可以搵其他律師行去幫，最多我地夾錢 ，驚星火班律師頂唔住

之前已經屌9呢班仆街笑騎騎襯火打劫
嗰陣仲比人屌返轉頭話612係幫緊義士

麻煩下次清楚小小再捐錢

星火由魚蛋革命開始一路默默咁幫義士
只信星火

兄弟爬山

其實佢地可以只

認受性屌你老母批得咁撚慢又唔幫前線，仆你個臭街出面咁多人搵完612都唔撚幫佢地，咁撚多post要人幫手援助

真心對612好失望 全家計埋捐左5位數字

認真...我唔介意請人全職幫手。
如果幫到義士，你肯洗我肯月月畀，
知道官司有排搞，但我肯定下年十億八億都會籌到

利申：keep 住出糧捐星火

我都課左 支持星火

你點都要課金比佢先有錢請更多律師 所以一句講曬 課金喇

吊你咪撚咁官腔啦
你係咪林鄭老母個仔 收人錢口吻成個官咁
知唔知醜？
抗爭出事叫你幫就幫 唔通等幾時幫呀？？

個人感覺612好似好怕被人呃緊，又要申請又要批，星火好似主動d

同意，佢肯洗我個個月都捐，最少捐到全部義士重獲自由為止。我亦肯定好多人同我一樣。

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

點解成日都要用踩612嘅方式都叫大家捐星火? 根本各有各優缺點。

612缺點係手續多，係好處係盤數真係透明清楚。

星火缺點係盤數真係亂到不得了(局內人自己知，一直都有成員頂唔順呢點走)，但好處係真係快好多。

612都有撥錢俾星火，兩邊合作緊救人嘅時候，可唔可以唔好不停響網上玩分化?

支持星火
其他唔講

612 攬撚住成億

其實你呢句好撚仆街喎，我地既民意就係要你好似星火咁收到CALL就即刻過黎幫義士呀，唔係既話捐畀你托柒，多得你呢句終於知道612真係捐唔過
利申：好彩我剩係捐過五百蚊畀612，而家可以放心叫哂所有朋友捐錢畀星火

612感覺好似驚後面要用好多錢所以留一手咁
有無人有資料魚革果陣大約一個人要幾多律師費/訟費參考下

Pish

612 垃撚圾，係facebook屌佢兩句block埋我。仆街612你好清楚交代果7000萬同每個月賺左利息會點批，點用。

感覺612係成日計住計住 手續又煩瑣
搞到批得少又批得慢
我明基金運作有限制
太快批出大金額又容易招人話柄

只能講星火係for解決燃眉之急
好似保釋律師 保釋金 生活費之類
而612就係for長遠接踵而來既官司

而家既話 如果兩者只能揀其一
我會捐俾星火

支持星火
真正各方面支援義士

聽到你咁講 我覺我好嘔心

嘔返晒d錢比義士呀屌你老母

公道自在人心。612個基金唔夠100點解會有過億去做支援？叫星火去問佢地攞快過去籌，如果唔批就cap佢地圖，到時引爆呢個612收錢唔救人既核彈

話要留黎打官司
如果無記錯 之前話預一百萬一個

你睇下P牌會員「不是暴動」講過D乜野先

入左錢支持星火, 幫助義士

你都on撚9既
612咁撚多錢唔主動幫走去捐錢比星火叫星火幫？
咁叫合作？
咁要612托撚呀？

唔拎錢出黎咪成億囉

手足心水清

認同，但好多真心老野和理非覺得佢地好幫得手

推 救義士

聽朝入 有咩途經
未必可以銀行轉帳/轉數快？
大家明的...

8000幾萬
612自稱 好似係

人地捐錢叫你幫義士
你做乜講到612係財務局唔洗做嘢幫人純粹收人錢再派錢比星火

求答

你老母612攬住d錢把撚咩

你唔夠既，大撚把人泵水
香港人冇野多，係錢多

你都on撚9, 612攬撚住d錢過年呀？
撥錢俾星火？你係到搞緊笑？

入錢機

tui

捐比星火

你攞個證據出黎，例如612點樣唔幫義士？再去開個post我幫你推

有人話612無幫過義士？而家係講緊612幫人幫得太慢，太bureaucratic，要詳細證據我forward另一個post畀你
[人血? 幫到人?] 關注612人道支援基金問題!!!

呢個post有哂詳細證據，自己慢慢睇

大把證據啦
冇咗部電話都只係批幾舊水
612已經出晒名唔幫義士同埋恐嚇義士

佢地話612收左錢唔做野，星火做野同佢地攞錢有咩問題

和理非prefer佢哋唔緊要
但612點都請多啲人嚟幫手啦
到時真係唔夠錢咪大把人再課囉，唔使同我哋慳，OK？

612唔幫義士之餘，仲會恐嚇搵星火幫手嘅義士

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

facebook twittwr咩都好

仲612 我捐左兩次 佢都無用係義士身上 財政運作又唔透明 果幾千萬去左邊？

拿出證據來點恐嚇義士？

拿出證據來

Support星火

睇完個Q&A以為睇緊四點記者會文字直播

同意

請大家捐俾星火！
由雨傘開始一直都有follow被捕人士！
探監！寫信！無當意思係condom！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實我想講基金認同性唔係用錢堆砌出黎架，而係由好多知名人士組成既基金信託人建立出黎，既然係咁就要搵呢班人出黎質問下點解幫人幫得咁慢，點解又會有人話呢個基金會專揀case接

612 保釋要自己比先 小朋友邊有錢啊 一係驚動老豆老母

覆#190啦
唔識答呀？
612代言人

啱啊，大家要捐真係捐星火反應真係最快

認同 成日話留黎第時打官司

612真係唔該交代下

612團隊恐嚇及單打伍振邦律師
係人都知，打手好驚人講？

痴撚線講嘢離地到官腔到
有成億大撚曬咩
駛唔駛跪喺度求佢批錢比義士呀
嗰一億咪又係市民出嘅
以為自己好撚巴閉好跟程序做嘢
叫條笨柒去打政府工啦

利申1蚊都冇捐過比612

岳義士一救三 我地要為佢行落去
咁先可以真正幫到佢

中肯

未得到權力已經可以腐敗成咁

我上個月捐都係捐星火，不過純粹係驚612樹大招風，會比政府凍結戶口

呢句說話應該我地咁耐以黎都講過好多次
情況仍然係咁，晒氣，直接推 捐星火啦

捐過612又想再捐既
其實可以轉捐星火
當平均返d捐款其實無壞

係囉！屌

起碼星火第一時間就比到包括律師在內各種援助比義士 仲要入牢後都不離不棄

真心建議大家捐錢俾星火
發夢自己整親入醫院要做手術
休息左成個月 到出院要找數
大家都知unknown id同hkid係2個價錢 兩者可以差成10幾萬
因為留院冇收入嘅關係 迫於無奈要揾612幫手
點知佢話首先會將我既個案先比佢哋嘅顧問醫生過目然後評估呢個手術係咪必要價錢係咪合理
再之後交往基金信托人批核 如果其中一方唔通過 佢哋嘅基金都係唔會批出錢

雖然而家嘅價錢勉強仲負擔得起 唔係急住佢哋批呢筆錢俾我
但係相信其他搵佢哋幫手嘅手足比我更加需要佢哋嘅錢 再加上佢哋眾籌嘅錢成億到嚟 但係大家可以睇返佢哋嘅數據成功批核嘅個案係有幾咁少。

係佢哋人手唔足夠令服務有限再加上申請過程繁複既關係 我強烈建議大家捐錢俾星火。

利申：820申請 830最後回覆 到而家916都冇處理過我嘅申請。

星火係得匯豐呢種捐錢方式？

好透明 都無用過去幫義士一直係戶口到賺息

死都唔會捐星火。

咁直接比星火就得啦 經612手有J用

其實我真係唔明
點解星火無出結餘數字、支出、協助人數，亦唔見大型推廣籌款。
永遠只睇到連登/TG/FB 有人吊612 叫人捐星火
我未見過 吊星火叫捐612
真心覺得鬼
唔係話要割邊個，只係奇怪咁嘅現象
其實612公佈有成億，我都停一停唔課比佢住，轉咗比星火。
但星火嘅「效率」只係網傳⋯⋯好老實我唔知係唔係應該主力課佢，會就住就住
我都認同上面手足講，612錢多，咪捐下星火囉，但星火嘅黑箱問題的確係令人卻步。

利申：兩邊都有課，fb亦屌過612，果次見有當事人話新屋嶺 612可保釋但唔包接送⋯⋯我真係屌佢老母

612 d行政似足社署咁

上面有巴打講得岩，基金可能有限制我地唔了解，另外我去fb再建議佢地請人
我開呢個post唔係想分化
只係係捐款人既角度，暫時想幫左有逼切需要既義士先，所以會選擇捐俾星火先
之後612幫到義士打官司既，我都會捐俾612
請大家停一停踩612
認同而家捐錢俾星火既就推下post

其實星火有幾多水

到底612有冇幫過前線？
冇既話我捐咁多錢比佢做咩

仲有轉數快，都幾方便

就係捐撚完先中伏

願聞其詳

趕救命嘅時候仲係到慢慢走程序
又唔肯答行政費啲野
呢個時候無心幫仲走出黎 仲仆街過對家啲人
至少人地槍口一致對外
今個post好啲 多正常人
之前成日俾人屌對612提出疑問=分化

佢地啲record花到仆街
有人踢爆過某啲款額洗左係啲唔應該洗既地方，而同佢要幫既人一啲關係都冇

有幫
批三位數字

有無source ?
利申，二邊都會捐
義士自己決定用邊間

掉低兩張圖係乜意思？
不如你順便講吓點睇有好多手足申請612唔批？

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

極度懷疑 612發國難財

唔好分化 人地條數好清楚
只不過屌緊佢用錢好保守

捐俾星火，612正仆街幫義士同申請政府4千蚊一樣咁鳩麻煩！無同理心

咁撚多謝？
我捐比佢都唔只啦屌佢老母

我覺得等呢場運動完左 無論輸贏都好 都仲要 搞多個 義士基金 等入左去坐既義士 出到來 唔會一無所有 等佢地知道我地一直都在。。。呢個可以慢慢搞 每人 每月捐小小。。。 （我係p牌 唔好屌我 比下意見o者）

點捐
雖然我窮撚學生

但都會捐少少

自從知道星火幫過魚革的義士，就只捐星火

有朋友被捕搵星火
朋友屋企人點追問都係話要等要等
坐完48個鐘出黎
幫我朋友保釋個個都唔係星火d律師黎
再問佢d被捕後有咩要注意又hea9我朋友
所以我都唔明點解個個都話星火好
雖然612都係一9樣

有需要就留返傍身，量力而為，有心就得

呢個需要
但管理問題真係難搞

一向捐比星火

有錢捐俾星火

我覺得係呢幾月既觀感，我都係69先開始知星火既存在

Btw你朋友有冇再搵612 or其他義務律師幫手？
如果有需要幫手我諗佢上連登開post都會有巴絲幫手

公道講句 612有幫 但慢到好似政府做野 等得佢地班義士都死撚哂

612好快會變泛民選舉經費

都係嗰句 睇住尼捐
基金無幫手應該要被問責
因為錢係人地for幫義士既 點解要守住啲財
一時之間偏去一邊
最後都係無好結果
登哂報既義士人人爭住幫
無登報既無人幫之餘有機會要食自己

早係69前已經知道星火架啦
所以當時第一反應係去搵星火既
點知後尾出黎問番星火個邊話要查下有冇接佢case
朋友後尾都有再搵其他gp/律師問下意見咁
其實比較想知個process係點 進程去到邊
因為問極佢地都話搞緊要等下咁

義士未開始打官司
一開始打612應該會倒水咁燒錢
睇定D先

你都識講知名人士
知名人士用基金賺錢走稅是常識吧

打官司/唔夠錢可以再叫人捐，唔需要留
呢一刻淨係想快d救到義士出黎，減少佢地俾狗折磨既時間

Tui
想知更多

到時可能嗰三位數既義士打到一半無得打
因為612唔肯放錢

推！支持星火

咪係囉612做下野好喎，搞緊乜鳩
轉捐星火

我見星火fb話入完inbox番張入數紙比佢
其實係咪唔inbox都得。。。總之錢我就捐左佢應該唔會care張入數紙掛，我都唔太想留record

我都想知點解要比入數紙佢睇
推

以我所知，星火啲case唔係好做得切
所以有時係要彈俾朋友嘅朋友去做

612就唔好提啦，連彈都廢事，等到入殮房都唔會有人理

建議612捐曬啲錢比星火

我捐過一次錢都係捐俾星火
星火高效率好多

點解既？
會否係，呢三個月以黎被捕人士己有數百人，612既人接應不暇，於是近來至好似無去救前線呀？

其實係咪因為612係基金，係正規嘢先要有咁多程序，如果太冇規矩分分鐘icac又會去搞鳩612

應該係

n

先照顧好自己👍🏽
有能力先幫下身邊認識嘅義士
好老實，唔係認識嘅或者同學
好多人想幫都幫唔到。

最重要！努力讀書，令自己日後幫到最多嘅人。
進入制度，改變制度！

早兩個月
你係度屌612 比班連登仔屌到反艇
而家

612咪爆左出黎 唔會保釋人囉

到打官司 唔出錢 你點？
呢一刻有需要唔拎？
佢就算話打官司用晒成億
你點知真定假
錢到光棍手 一去無回頭呀

Tui

612 真係由day 1 冇信過
佢亦做到d 咩令人信
可能d 錢去晒行政費啦

兩面都有幫，不分化不割

請捐比星火

只會捐比星火

唔係星火個朋友黎架
係一齊被捕既人既律師見到 朋友冇律師保釋 順便一齊保釋
所以我想知既係 佢就算彈比朋友都可以好好咁交代一聲掛
但係佢係hea9人咁覆就話要等要等
如果大家而家都係走流程咁被人告
都可以講個大概會係點架
可以比個安心d義士呀 又唔係個個都比人拉過同告過知會係點

想知多d星火有幾多錢，同用左幾多錢
唔多見佢有講

利伸 有捐星火

612 真係有必要搵個大粒既出黎講下點錢點用，比埋stats

真 課金只課星火

岳義士
金英勇勳章

612不了 只捐星火

我兩個都支持

btw,你ac係咪畀人hack？

匯豐櫃檯入要唔要手續費？

請番前線既人做part time有冇得諗

push 星火係值得去支持

其實612 都有做到野,
不過好明顯呢場運動入面,
佢地做既野係完全唔夠,

出糧之後都係捐俾星火好啲

人手唔夠就應該請人
上面有建議請返前線都唔錯

點解咁講?

應該唔洗

其實係各有各做，互相補遺，但呢刻612係比較多錢，612注冊，要正路的，但帳目較清晰，星火可以進取的，但唔透明，講個信字，做得呢的，唔可以亂請人，因太多私隱存在，宜家咁多人要協助，難免會有遲滯，大家都唔想，亦唔係一個機構做得晒

要捐一定唔捐612！

只捐星火

亂咁批錢，好容易俾人凍結戶口

已捐1000去星火

大家捐星火啦

星火啦，之前唔記得班狗喺粉嶺定上水隨機放人，都係星火有跟進

Push星火！！！！！

但佢地需要既應該係律師..............

我去遊行個時就有人係現場派星火法援卡片

就網上流傳關於求助者與支援組織之 Whatsapp 對話截圖，612 基金澄清如下：

1. 612人道支援基金熱線並沒有與圖中人士有該對話；

2. 基金會支援法律費用。為避免利益衝突之嫌疑，基金並沒有為跟進被捕／被告個案而設立的612基金律師團隊；

3. 基金法律支援之定位為提供法律費用資助及保釋金援助，不過，當基金收到被捕支援求助時，仍會即時按當時情況／求助者意願，轉託其他被捕支援平台，由該平台為事主安排義務律師提供支援。

4. 若被捕者／被告需要用到法律開支，無論事主是由被捕支援平台（民陣／民權／星火）轉介律師，或自行聘用其他律師，基金均會按發佈於8月8日之「法律支援計劃」()，提供相關費用。

另外，如有任何傷者於事件中受傷，需要醫療費用支援，請聯絡基金。基金會實報實銷，提供相關醫療費用。基金會努力了解每一位事主的需要，提供可行的支援。

感謝大家的關注及支持。

612係tg有回應

班義士搵命博嫁！
捐少少錢都要諗！？
推爆佢啦！